老燒：三峽唔會崩！！！

5:25

轉左短打系列幾好

洪水發電,中國或成最大嬴家
中國人民喜迎洪水成災

條友神咁早閃咗去台灣之後，就猛咁吹噓國安法一定過，顯示自己比人更有遠見，快人一步，理想達到！

全球發電第一大國

終於識玩啦燒山好嘢多謝燒山

燒山 好波

Push

已破燈，不抱期望
如果咁都燈到，我拍片跪拜蕭生又點話

lm

真

Im

老燒開大絕!

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

真核彈

係，各位網友

原來條友都識玩

P

每次睇到都笑到仆街

留名睇走數

因果律技能已發動

中共已經冇破解方法

三峽水位開始降
無事喇無事喇

燈撚爆佢

沒事兒

未有風聲已經移咗民，根本唔關事，唔知原由唔好亂噏

點解呢啲gif可以咁高質

連登燈力勁啲定燒山燈力勁啲

矛盾大對決

今次要死幾多人？

老燒燈力無邊！！

留名~

Lol

用人命發電

所有幸幸福前途

靠你燈中啪

差面神祝福

多謝燒山

次次買大冷果邊

中一次光宗耀祖

多謝燒生

出大技了

燒山好野 多謝燒山 支持燒山

燈燈燈燈~ 燈燈燈燈~

燒山好野

拍片啫，又唔係切jer, 唔會走數啦

燒山

係至好

燒生好嘢
多謝燒生

我地點燈都唔夠佢一個人嚟咁勁
多謝燒山

湄公河就閘哂人哋d水
宜家等個天懲罰下你就啱啦

原來中國唔夠電

燒山都講過共產黨唔會滅亡
支爆仲要Never

國安法報應

Block

今次重燈添，劫數難逃了

同意燒山！
三壩千秋萬代不倒

仆街 佢講緊個陣自己都忍唔住笑

星期五四川又有暴雨 , 睇下到時點

低智！

多謝蕭生 有你依句就放心了

相信党 唔驚

628 佐敦見
7月1號 賀佢老母

沒事兒～

第一日識佢?

講到唔可以浸武漢, 要浸其他村莊佢個樣 ...

有燈爺保證，我放心哂

二次傷害武漢

神啊

點撚只二次
第N次喇

武漢人做錯咩嘢

過咗燈好耐啦，依家都未崩塌

洪水啫 驚閪咩
就算大壩缺堤
學警察咁拎張紙皮去掩住 乜事都無啦

有你呢句就得了

仆街了
長江全滅了

終於搵番自己嘅說明書

燒山好野多謝燒山

厲害了我的國 洪荒之力666666

燒山gif圖 cls